武漢咁撚大件事點解facebook會無人提？

有無人可以幫draft比人share?
無既都幫推下thx
唔知details 既search 武漢2019

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

點會無，不過香港都未搞掂就唔好分心理其他國家既事

唔好俾人分化到
冇人話要反攻大陸
只係要燒佢後欄
不割席
不篤灰
兄弟爬山，各有各做，互相支援
（唔妥武漢就印多幾千張五大訴求瘋狂派，唔駛係連登當對方係仇人咁屌）

五大訴求缺一不可
1.撤回條例
2.釋放義士
3.取消暴動定性
4.追究警方濫用武力鎮壓
5.落實雙普選

其實有線fb已經有

鄰國既事關我撚事呀